[無圖] 講真。香港真係好多靚仔

就街都係靚仔，大概三個就有一個係靚仔。喺外國啲仔仔一係弱智一係就肥柒。都係香港啲仔仔最好睇

等睇連登仔合照圖

咁好彩成堆66.666%嘅人喺埋一齊啫

加上本人識好多連登仔都幾靚仔

自私食

我都想食 得個睇字

正常樣就多

依個一般般咗喎

會去谷聚嗰啲大多數都知乜嘢事啦

台灣比較多
但香港都唔少
日本大陸最少

台灣你認真？

台灣其實都多 不過打扮真係同大陸仔一樣咁柒

Gman

我都好靚仔

日本先多，又高又靚

死開

日本都多呀，但係香港都好多

圖?

無呀，盲左？